今年Aco會有幾多萬人申請

狗衝

Senior Clerical Officer 高級文書主任
(MPS 22 – 27)
$42,330 – $53,195
⇧
Clerical Officer 文書主任
(MPS 16 – 21)
$31,685 – $40,420
⇧
Assistant Clerical Officer 助理文書主任
(MPS 3 – 15)
$14,780 – $30,165

先到盡先point27, 不了

你APPLY死全家

要做幾耐先升CO
CO又要做幾耐先升SCO

700萬人

講到好撚多咁 Ching貴庚

On9 先apply

起薪14k，大學讀專科出黎都兩萬幾啦

全民皆_

對佢黎講好多

之前3萬8
退休潮水尾
今年應該4萬幾